有無係人台北落club

自己單拖去落club 想問有無團
會比錢飲酒

gay club 不了

幾時落？ 今日聽日都係台北